熱烈恭賀中大決定解散中國研究服務中心

以後科大係中國研究方面同中大平起平坐

小妹支持中大繼續作死